穩定, 必贏, 跑贏大市, 仲要唔洗付出精神, 個方法其實好簡單

就係長期持有arkk
80年代巴郡=而家arkk

港股, 唔好講有增值, 當年既3萬2唔好話見到, 而家連2萬7都無
無左十幾年時間, 仲要-16%
港股咁多年計, 仲蝕錢, 原因好簡單, 入面變晒強国野
將來只會愈變愈多, 国家需要金融市場吸血

數字是最客觀的
2014年11到2020年11月計, 六年時間, 平均年回報28%
當日巴郡一股幾千元, 去到而家33萬9千一股
將來arkk都會咁, 一點一滴咁升上去, 年回報介乎1x-2X%

買左佢, 股災/金融地震/國家破產, 唔洗理, 繼續訓覺
將來如果有一日, 唔知點解TSLA變左廢車, 都有女股神幫你rebalance個投資組合同發崛下隻科技創新股. 你乜都唔洗做, 只需長期持有等收錢就得
有人幫你處理晒所有野, 你乜都唔洗做, 就像當日信巴菲特既人, 買入巴郡等收錢一樣

穩定, 必贏, 跑贏大市, 仲要唔洗付出精神, 個方法其實就係咁簡單

OK , 已清左arkk倉

落棺sir

樂觀SIR，你持有咩股票

你咪清lor

教大家必贏方法咋

樂觀SIR你買咗幾多

好心你靜少少啦 中學生作文呀？寫咁大篇野抒情呀？

係要沖出嚟

我重倉呀 大佬

唔該你自己反省下啦

etf係指數咁上下, 你咁都驚, 你含撚啦

arkk is active fund, not passive ETF

VTI QQQ/VOO 就真係訓係度都嬴姐
active fund始終有risk
[/真心]

cathie wood都60歲 仲有幾多年可以玩？

停經咪好囉 以後唔洗見紅
只升不跌

tldr

靜啦 屌

30年